東張西望報道廢老偷龜

班死廢老龜都偷係痴撚線

好撚仆街

屌啲龜好撚慘

戇鳩 報警告鳩佢啦 死大陸狗

真係痴撚線

廢老真係社會危害

仲話諗住睇隻龜係咪生得 呃得邊個

食龜

弱撚智

拍哂片有哂証據，根本應該報警拉佢

龜苓膏

好撚慘 d龜

大陸狗

個廢老無恥到

痴撚線 個雪櫃有龜殻

cls
90歳大撚晒?
正宗死廢老
實打鳩佢

90歲嘅獨居廢老就係偷龜理由？你弱你有理？
屌你老母

點解仲要一直影住佢, 一日二日三日, 仲可以唔報警

變態

屌 報警啦
支那教授

十幾隻龜塞晒喺個膠箱入面連地都掂唔到

死廢老

屌你老母，廢老真係廢老，話自己90歲獨居老人，關我撚事咩 講到d龜老撚馮比佢捉黎陪佢

去鴻福堂買啦
撚屌

屌 報得警啦
仲訪問 on99

個雪櫃係咪有隻龜呀，屌你

痴撚線 點先可以救返d 龜

果個咩公園黎 點解啲人啲質素咁低

咁都唔報警 唔制止 為左博收視可以去到幾盡

仲話有感情,屌你老母有感情十鳩幾隻龜放落個一個鳩箱度?

如果佢真係啱啱拎起份報導入面個中國教授，咁就係佢

叫個廢老捉埋你返去燉啊拿

仲要出書

你唔睇 唔係就冇發生
東張西望係鳩 但偷龜食係事實喎
最好乜都唔關你鳩事啦

報警係咪可以要求tvb交出條無打格既片做證據拉人？

好嬲呀

屌你真係食龜

好嘔心

痴撚線真係 為左谷收視

證明中國狗屎垃圾都做到教授

柴灣公園

唔撚洗理d憤青啦

實係食嚟補身

90歲強姦你老母呀

tvb係咁閪

無人性就捉左你去庇護工場啦

柴灣公園
柴灣出名多廢老

90歲係咪可以強姦你老母冇事？

佢搞到d 龜咁慘又有冇人性

ON99

見住人地偷野可以唔報警

垃圾節目

你都就斷氣架啦 講少句留番啖氣啦

警告下有用就唔洗報驚呢
但報驚都只會用返佢年老做理由放返佢出黎

偷一日 兩日 三日
ok有訪問價值了
我屌你老母 訪問個犯唔報警
全世界應該得東張閪望係咁

啱啱佢show話自己上過報，上網都search到篇新聞

仲可以上埋人屋企慢慢訪問, 噓寒問暖, 真係好有愛

係咪整龜苓膏

如果佢拐咗你個仔/女你會唔會咁講？

偷黎食, 偷野都唔撚駛坐監, 仆你個街

最好笑 件廢老又接受訪問 比人上佢屋企
仲講我理直氣壯

講到d龜係佢咁 明明係偷返黎
講歪理講到自己冇錯咁
死廢老 落地獄啦

最尾果幕似係整龜肉補身

咩邏輯 如果單單案都講歲數,咁個個廢老都可以犯法

養到啲龜大大隻先食

下集仲有 好似話拎黎食

廢老以為食龜可以壯陽

我肯定佢好自豪

報警啦 仆街 警告下佢都要啦

以後罷睇問問master joe

佢地食成箱偉哥都扯唔起喇

想報警 可以點做？

其實仲有下集
話唔定東張西望已經報左警

成個雪櫃都係龜屍....好撚恐怖既碎屍案

個廢老又肯比人入屋拍又好野

伯伯？伯你老母叫到咁親切

痴撚線，實發惡夢

好撚 on9

我都想知

仲請人上去參觀

東張西望想學有線 扮哂深入調查咁但又唔知自己柒

呢d人一定要拉9佢

有時東張西望又幾勁

大陸落嚟係咁嘅思維咖喇

唔係報警而係播出街都痴撚線

柴灣公園 隔離仲要警察宿舍

報左警個咪冇咁多證據影到
到時唔夠長點出街

屌你老母報警啦CCTVB

就咁影倒捉完放袋，差佬隨時話兩句算9數，而家發現成屋都係，雪櫃又有，証據同嚴重性都多好多

落地獄啦

屌你老母去曬太陽俾你捉去食
早死早著啦廢老

lm等睇踢爆做假

煲龜湯正

報左警未

何來召喚

推

似係文革逃難過香港既教授

推到廢老仆街

其實大家都可以報得警

咁撚低智 教乜撚嘢授

讀過書都咁on9

出街前應該要報警啦

本身人地好地地係個池塘到嘆世界 依家比個廢老搞到疊埋一堆郁又郁唔到氣又透唔到

真係痴撚線
廢老d理論
好慘d龜
個雪櫃上面仲有勁多觀音真係諷刺
死廢老 跌落水池浸死都唔抵可憐

唔好話我幫東張西望，但你又知人地冇報

報警？真天真
90勾又唔會判入冊
入冊你搵個幾萬看護照顧佢
判罰＄咪社署比

唔講咁多 即刻買兜龜靈膏食

睇埋聽日就知囉，正常一定會報警

報紙冇賣真係唔撚知有冇報，希望佢報左

呢啲死廢老應該拎去深山慢慢虐待佢啦
綁撚住佢 擺啲龜係佢前面
用牙籤插指甲腳甲「啦」位
用鏍絲批遂隻手指腳指幫佢打洞
然後再倒鹽水入傷口
最後用針引線綁實傷口 留一條線頭係外邊
之後一下扯落去 loop到死
屌佢老母咁撚樣對啲動物
公園班仆街睇到隻眼開隻眼閉
垃圾支那閪望影撚住曬都唔報驚
由得啲龜一日一日咁俾人捉去食
我屌你老母呀你班賤種記者
唔撚做野既話祝你地班賤種記者死全家

屌你老母死廢老
啲龜好慘

屌你頭先見佢分左2盆 紅色盆個2個隻係咪準備食得

其實唔止偷龜 魚我都見過人係柴灣公園偷

何來 何來呢

柴灣不嬲多癲人

柴灣特別多呢啲濕尻

啲大陸人唔怕劏呢啲野，捉咁多分分鐘真係煲黎食，又可以慳返餐唔洗買餸

大把社工衝出黎，搵社署照，無敵

呢d廢老又可以逍遙法外
七十歲婆婆打工拎錯印花就俾人告

仆佢個街又唔見佢早啲死

佢向邊到偷

唔好侮辱啲龜

揾人好好招待廢老

痴線

報警未

虐龜啲唔見動物撚幫手

日日捉龜燉，養生到90歲

何來條仆街又唔幫手，又話愛護動物

報虐龜啲語氣咁輕鬆
平時講虐狗虐貓就好凝重咁

垃圾動物偽善撚

又係時候貼le張圖

平時死貓狗就喊苦喊忽
龜就唔當咩一回事
垃圾動保撚食屎啦

龜正過啲貓狗

有冇人po上啲垃圾fb動物撚group

點樣可以搞正個廢腦

有冇人知佢住邊啊？

雪櫃入面嗰啲係龜？

你個名

痴撚線，早兩日先有人週街捉白鴿
貓狗嗰啲時不時都聽到有人捉
唔使問都知捉嚟做咩，
蚹蛤蝈蜻

而家廢老好鍾意持老賣老

個公園係柴灣公園

係咪可以報驚

仆街死啦
屌你老母臭閪

仲要偷咁撚多隻
擺晒係一個兜養 慘撚過住籠屋

重點都未知係邊就收返埋張圖啦on9

屌，又係支那廢老

如果香港槍械合法化第一件事就係為社會除害

屌佢老母

廢老

好撚嬲

痴撚線廢老

有冇得報警搞鳩條撚樣呀

真係賣返大陸

屌你 送俾朋友

屌

屌你老母 痴撚線

屌你老母

死廢老仲自稱係大學教授一d常識都無

拉佢啦

報得警啦屌你老母

屌 呢d 死廢老又唔死
自力更生果d 就俾人恰

呢下要讚
發現得幾好

快撚d死啦垃圾廢老

TVB仲唔報警？

好似睇電視劇咁

喺街冇睇，真係食左？

一定有食啦

屌你老母東張仲係到嘩眾取寵 報警喇屌你老母

咁多醬
擺明偷龜食啦
痴撚線

屌有冇人阻到佢呀，好撚嬲

有證據咪報警囉
個配音係咁懷疑e樣果樣，估下估下on99

雖然食龜唔岩，
但係東張d報導手法真係好偏頗同具引導性

一陣又賣龜苓膏廣告

原來已經報過警

果位太太令我諗起翁靜晶
女俠

警察保安都廢事做嘢

有曬證據啦屌

屌你老母咁撚樣偷嚟食都得㗎咩
擘大眼講大話
死廢老

抵死喇

個報導手法 好有問題

咪報左囉屌你老母

咪就係

拉個仆街去坐啦

又幾撚好身手 隻揪喇

告到佢出禁制令,令佢唔可以入公園

偷龜賊

屌,即刻轉台

agger
亂估無痛苦，垃圾ttb

死廢老死撚左佢la

啱呀 係咁暗示個廢老食龜 又唔開個雪櫃嚟睇

痴撚線 一日偷幾隻
偷左成年

死廢老90幾歲就死撚左佢啦

日日都食 身體好

好呀屌佢老母
仲以為東張會唔報警搵社工幫條垃圾

開左上格啦大佬

但牙伯皮膚同身手都唔錯
從今日起 決定一星期去食兩次龜芩膏

好想睇佢雪櫃

屌 睇完都唔知睇左d咩 話個雪櫃有野又唔打開
講d唔講d

原來真係咁補

下格呀

講緊下格？比個喼頂住

好撚憎呢件廢老

今舖有齊証據啦

唔夠新鮮 自己捉啦

堂堂電視台搞到同啲fb content farm 冇分別咁

但牙伯唔俾 你無得格硬打開架

可能個阿伯唔比佢開

君子遠x廚呀

有撚晒片，康文署話無發現？
養垃圾

咁都算content farm？ 拍哂片有哂証據lo wo

D看更日日返工唔知做咩

個阿伯都痴痴地線架啦
講野1999 一時話帶龜過關 一時又話會俾人捉

臨尾話有警察已經上去調查

咁就差唔多

雖然好撚憎o的小學雞隨便話人癈老，但呢o的的確係正中癈老，偷野仲懶係冇問題。

個廢老一定好後悔比東張訪問

班友廢事煩，明目張膽到咁都話發現唔倒

死廢老仲要理直氣壯覺得自己無錯

偷嘢講到好似自己執咁

咪臭係 正苦部門

屌，推到濕鳩康文署同差佬做野

認真問
連登仔一人一信咁報警 班警犬會唔會做d野
唔理警犬係唔係hea做 只係想呢d廢老收皮

因果報應
畜牲道/餓鬼道大門以開

唔做唔錯呀嘛 政府工坐到收工咪算

頭先話海關見自己老人家，帶一兩隻無咩問題

拎正牌恃老賣老

影低哂個呀伯偷龜 又開左上格雪櫃有隻死龜
咁都叫content farm 唔識字定盲反

送俾朋友

片尾話差佬已經上門跟進

偷又犯法，帶過境又犯法，連還犯法，死廢老犯法講到好似好閒咁

有錢有咩唔得

繼續推

其實以香港個生活環境，放生等於殺生

講到帶番去養係對隻龜好咁

搞笑在明知犯法都叫tvb上去佢屋企睇

問題係你見條龜屍啫，
做咩又暗示個呀伯咁好身手，唔通食龜補身？
喂你邊隻眼見佢食龜先

有錢仲要偷?
地獄道

有晒證劇鋤9死佢啦

牙你老母

合理懷疑有咩問題?
正如我見唔到你真人都感覺到你有幾ON9

屌，可能已經開咗下格，所以先報驚

開左佢仲唔拍埋出黎咩

我不嬲on9
佢唔講我都會懷疑係食龜
但呢個唔係個人意見節目
有幾多人睇
佢講到咁白影響幾多人嘅想法
咁講同未審先判有咩分別

i mean東張比錢佢做訪問

廢老已經夠野蠻
呢次仲要係個強國廢老

身為廢老既好處就係呢啲小事多數無事，警司警誡就搞掂，同未成年人一樣待遇

烏龜

人地都90歲
咪比人強姦下囉
咁小器